[
    {
        "randomId": 356
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahinze umurima utagira ikiyorero",
            "option_1": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Uburiri; urusenge",
            "option_4": "Umugengararo w'amasaka",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu irembo mbona Bukoramungabo mu nda",
            "option_1": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_3": "Umusenyi",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Ikigega kirimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Idodorido",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Ingoma",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_4": "Isunzu ryawe",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa beza baranaga amajosi",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Amaganga y'isha",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Urugori rw'ibishyimbo"
        }
    }
]